{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 조은날하우스펜션"
    },
    "text": "鳳浦海水浴場徒歩2分の距離に位置する宿です。 周辺には様々な観光地があり、観光客に良いアクセスを提供します。 宿泊施設は団体客室も保有しています。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 宿泊施設では送迎サービスを提供していません。 冬季(1月1日から3月31日まで)にはゴルドルームを除くすべての客室でバーベキューができません。 バーベキューを希望する場合は炭とグリルを利用でき、5人以上は1セットを30,000ウォンで使用でき、8人から10人は2セットを50,000ウォンで使用できます。 ゴールドルームは、個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。 紫水晶ルームと2人ルームはバーベキューができません。 幼児の基準は人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできません。 宿では無料のWi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 駐車は無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "鳳浦海水浴場徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような客室がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には団体客室も保有しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "冬季にバーベキューはできますか？",
            "answer": "冬季(1月1日から3月31日まで)にはゴルドルームを除くすべての客室でバーベキューができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "5人以上は1セットを30,000ウォンで使用でき、8人から10人は2セットを50,000ウォンで使用できます。"
        },
        {
            "question": "ゴールドルームではバーベキューができますか？",
            "answer": "ゴールドルームは、個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "紫水晶ルームと2人ルームでバーベキューはできますか？",
            "answer": "紫水晶ルームと2人ルームではバーベキューができません。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児の基準は人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では無料のWi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 401
    }
}